覺唔覺今季NBA東岸冠軍係史上最廢

基本上人人都等西決邊隊出位 CHAMP硬咁滯

西邊都廢啦

占士拎埋呢年正式成為史上第一人

拎唔拎都goat

金塊 熱火 波塞點打湖人

kawhi都打爆呢渣東岸隊

上年都係咁講點知速龍贏撚埋

kawhi黎左西岸啦

你都唔撚明我講咩
16年騎士又係一個好例子

千禧年開頭嗰幾年先差距大

格食格 無得講

可愛出到線先算啦

以前東岸被MJ雄霸，球員紛紛避走西岸
雷霸龍吾皇勒邦占士，卻反其道而行
由東轉西，向強大的西岸挑機
果份霸氣簡直前無古人！

占士都走埋

第一季沾屎敗走西岸
今季抱團皇者回歸